{
  "Digital innovation agency,": "디지털 혁신 에이전시,",
  "located in Mile-High City": "마일하이 시티에 위치",
  "Innovative Digital Solutions by Aenfinite": "Aenfinite의 혁신적인 디지털 솔루션",
  "Get in Touch with Aenfinite™": "Aenfinite™에 문의하기",
  "Why Choose Aenfinite® for Your Digital Transformation": "디지털 전환을 위해 Aenfinite®를 선택해야 하는 이유",
  "Aenfinite Digital Services": "Aenfinite 디지털 서비스",
  "Contact Your Next Agency - Aenfinite®": "차세대 에이전시에 문의하기 - Aenfinite®",
  "Aenfinite® Design Agency Work": "Aenfinite® 디자인 에이전시 포트폴리오",
  "Aenfinite® Design Agency FAQ": "Aenfinite® 디자인 에이전시 자주 묻는 질문",
  "Aenfinite Full-Stack Creative & Technology Solutions": "Aenfinite 풀스택 크리에이티브 및 기술 솔루션",
  "build your next project on us": "다음 프로젝트를 저희와 함께 구축하십시오",
  "Frequently Asked Questions": "자주 묻는 질문",
  "Innovative Digital Solutions": "혁신적인 디지털 솔루션",
  "Connect With Us": "문의하기",
  "Schedule Your Business Meeting": "비즈니스 미팅 예약하기",
  "Call Us": "전화 문의",
  "Aenfinite® is a professional digital innovation agency that transforms businesses through cutting-edge design, development, and marketing solutions. Based in Denver and serving clients across the United States and Canada, our expert team delivers exceptional results across web design, brand identity, UI/UX design, digital marketing, e-commerce development, and comprehensive digital transformation services. We partner with businesses from startups to established companies across healthcare, technology, real estate, and beyond to create impactful digital experiences that drive growth and engagement.": "Aenfinite®는 최첨단 디자인, 개발 및 마케팅 솔루션을 통해 비즈니스를 혁신하는 전문 디지털 혁신 에이전시입니다. 덴버에 본사를 두고 미국과 캐나다 전역의 고객에게 서비스를 제공하며, 전문 팀이 웹 디자인, 브랜드 아이덴티티, UI/UX 디자인, 디지털 마케팅, 이커머스 개발 및 포괄적인 디지털 전환 서비스에서 탁월한 성과를 제공합니다. 헬스케어, 기술, 부동산 등 다양한 분야의 스타트업부터 기존 기업까지 파트너십을 맺고 성장과 참여를 촉진하는 영향력 있는 디지털 경험을 창출합니다.",
  "Aenfinite® combines strategy, design, and technology to create seamless digital experiences. From branding and web design to marketing and consulting, we deliver data-driven solutions that fuel measurable business growth.": "Aenfinite®는 전략, 디자인, 기술을 결합하여 원활한 디지털 경험을 창출합니다. 브랜딩과 웹 디자인부터 마케팅과 컨설팅까지, 측정 가능한 비즈니스 성장을 촉진하는 데이터 기반 솔루션을 제공합니다.",
  "Aenfinite combines technical expertise with creative strategy to craft powerful brand identities, next-level graphics, and seamless web & app interfaces. We build digital and physical assets that strengthen your brand presence, boost conversions, and maximize engagement across every channel.": "Aenfinite는 기술적 전문성과 창의적 전략을 결합하여 강력한 브랜드 아이덴티티, 차원이 다른 그래픽, 원활한 웹 및 앱 인터페이스를 구축합니다. 브랜드 존재감을 강화하고, 전환율을 높이며, 모든 채널에서 참여를 극대화하는 디지털 및 물리적 자산을 제작합니다.",
  "Aenfinite® – Empowering Businesses with Cutting-Edge IT Solutions, Creative Design, and Data-Driven Digital Strategy.": "Aenfinite® – 최첨단 IT 솔루션, 크리에이티브 디자인, 데이터 기반 디지털 전략으로 비즈니스를 강화합니다.",
  "We craft data-driven, high-impact design and tech solutions that fuel growth. Partner with Aenfinite to build, scale, and stand out.": "데이터 기반의 고효과 디자인 및 기술 솔루션을 만들어 성장을 촉진합니다. Aenfinite와 협력하여 구축하고, 확장하고, 두각을 나타내십시오.",
  "we design and develop world-class websites that combine modern design practices with powerful functionality. Our mobile-first, SEO-friendly websites are built to perform — optimized for speed, responsive across all devices, and crafted to deliver an exceptional user experience. From strategy to launch, our team focuses on creating a unique online presence that attracts your target audience, boosts engagement, drives conversions, and strengthens your brand's authority.": "현대적인 디자인 관행과 강력한 기능을 결합한 세계적 수준의 웹사이트를 디자인하고 개발합니다. 모바일 퍼스트, SEO 친화적인 웹사이트는 성능을 위해 구축되며 — 속도에 최적화되고, 모든 기기에서 반응형이며, 탁월한 사용자 경험을 제공하도록 제작됩니다. 전략부터 출시까지, 팀은 타겟 고객을 유치하고, 참여를 높이며, 전환을 촉진하고, 브랜드 권위를 강화하는 고유한 온라인 존재감 구축에 집중합니다.",
  "our branding and logo design experts specialize in creating powerful brand identities that leave a lasting impression. Whether you're launching a new business, rebranding to reach fresh audiences, or refining your existing identity, we craft custom logos, brand guidelines, and visual systems tailored to your goals. With a distinctive and cohesive brand presence, you'll build trust, attract loyal customers, and maximize your business potential.": "브랜딩 및 로고 디자인 전문가들이 오래도록 기억에 남는 강력한 브랜드 아이덴티티를 전문적으로 만들어 드립니다. 새로운 사업을 시작하든, 새로운 고객층에 다가가기 위해 리브랜딩하든, 기존 아이덴티티를 다듬든, 귀사의 목표에 맞는 맞춤형 로고, 브랜드 가이드라인, 비주얼 시스템을 제작합니다. 차별화되고 일관된 브랜드 존재감으로 신뢰를 구축하고, 충성 고객을 유치하며, 비즈니스 잠재력을 극대화하십시오.",
  "Our digital marketing experts drive measurable results for businesses. We create comprehensive strategies that increase your online visibility, attract quality leads, and convert visitors into customers. From SEO optimization to social media campaigns and paid advertising, we ensure your brand reaches the right audience at the right time with compelling messaging that drives action and growth.": "디지털 마케팅 전문가들이 비즈니스에 측정 가능한 성과를 제공합니다. 온라인 가시성을 높이고, 양질의 리드를 유치하며, 방문자를 고객으로 전환하는 포괄적인 전략을 수립합니다. SEO 최적화부터 소셜 미디어 캠페인 및 유료 광고까지, 적절한 시기에 적절한 고객에게 행동과 성장을 촉진하는 설득력 있는 메시지로 브랜드가 도달하도록 보장합니다.",
  "Transform your business with powerful e-commerce solutions that drive sales and growth. We build stunning online stores with seamless user experiences, secure payment processing, and conversion-optimized designs. From product catalogs to checkout flows, we ensure every element of your e-commerce store maximizes revenue and provides exceptional customer experiences.": "매출과 성장을 촉진하는 강력한 이커머스 솔루션으로 비즈니스를 혁신하십시오. 원활한 사용자 경험, 안전한 결제 처리, 전환 최적화 디자인을 갖춘 멋진 온라인 스토어를 구축합니다. 제품 카탈로그부터 결제 흐름까지, 이커머스 스토어의 모든 요소가 수익을 극대화하고 탁월한 고객 경험을 제공하도록 보장합니다.",
  "Expert WordPress development services for businesses seeking powerful, flexible websites. We create custom WordPress solutions that are easy to manage, lightning-fast, and built for growth. From simple blogs to complex enterprise sites, our WordPress experts deliver scalable solutions that put you in control of your content while maintaining professional design standards.": "강력하고 유연한 웹사이트를 원하는 비즈니스를 위한 전문 WordPress 개발 서비스입니다. 관리가 쉽고, 빠르며, 성장을 위해 구축된 맞춤형 WordPress 솔루션을 제작합니다. 단순한 블로그부터 복잡한 기업 사이트까지, WordPress 전문가들이 전문적인 디자인 기준을 유지하면서 콘텐츠를 직접 관리할 수 있는 확장 가능한 솔루션을 제공합니다.",
  "Turn your innovative ideas into powerful mobile applications that engage users and drive business growth. Our expert development team creates native and cross-platform apps with stunning user interfaces and robust functionality. From concept to App Store launch, we guide businesses through every step of mobile app development and success.": "혁신적인 아이디어를 사용자를 사로잡고 비즈니스 성장을 촉진하는 강력한 모바일 애플리케이션으로 전환하십시오. 전문 개발 팀이 뛰어난 사용자 인터페이스와 견고한 기능을 갖춘 네이티브 및 크로스 플랫폼 앱을 제작합니다. 컨셉부터 App Store 출시까지, 모바일 앱 개발과 성공의 모든 단계를 안내합니다.",
  "We believe design is more than just visuals — it's a strategy to connect brands with people. Our graphic design team blends creativity with purpose to produce stunning digital assets, print materials, and marketing visuals that tell your story. From bold social media campaigns to polished corporate materials, every design is crafted to inspire action, build trust, and reflect your unique brand personality. We deliver innovative, results-driven designs that capture attention and keep your audience engaged.": "디자인은 단순한 비주얼 그 이상이라고 믿습니다 — 브랜드와 사람을 연결하는 전략입니다. 그래픽 디자인 팀이 창의성과 목적을 결합하여 브랜드 스토리를 전달하는 멋진 디지털 자산, 인쇄물, 마케팅 비주얼을 제작합니다. 과감한 소셜 미디어 캠페인부터 세련된 기업 자료까지, 모든 디자인은 행동을 유도하고, 신뢰를 구축하며, 고유한 브랜드 개성을 반영하도록 제작됩니다. 주목을 끌고 고객의 참여를 유지하는 혁신적이고 성과 중심의 디자인을 제공합니다.",
  "we create packaging that does more than protect a product — it tells a story and grabs attention on the shelf. Our team blends creative design with production-ready solutions, ensuring your packaging not only looks stunning but is practical and cost-effective to manufacture. From innovative concepts for new startups to reimagining established product lines, we craft packaging that stands out, builds emotional connection, and turns casual shoppers into loyal customers.": "제품을 보호하는 것 이상의 패키징을 만듭니다 — 이야기를 전달하고 진열대에서 시선을 사로잡습니다. 팀이 창의적 디자인과 생산 준비 솔루션을 결합하여, 패키징이 멋져 보일 뿐만 아니라 실용적이고 제조 비용이 효율적이도록 보장합니다. 신규 스타트업을 위한 혁신적 컨셉부터 기존 제품 라인의 재구상까지, 돋보이고, 감성적 연결을 구축하며, 일반 쇼핑객을 충성 고객으로 전환하는 패키징을 제작합니다.",
  "Advanced custom development solutions for businesses requiring specialized functionality. We build custom web applications, software platforms, business automation systems, and AI-powered chatbots tailored to your unique requirements. Our development team creates scalable, secure solutions that streamline operations and drive innovation for your business.": "전문적인 기능이 필요한 비즈니스를 위한 고급 맞춤 개발 솔루션입니다. 고유한 요구 사항에 맞춘 맞춤형 웹 애플리케이션, 소프트웨어 플랫폼, 비즈니스 자동화 시스템, AI 기반 챗봇을 구축합니다. 개발 팀이 운영을 간소화하고 비즈니스 혁신을 촉진하는 확장 가능하고 안전한 솔루션을 제작합니다.",
  "Our development team builds scalable, future-ready digital solutions — from responsive websites and custom web applications to enterprise-level software and mobile apps. We blend creativity with robust code to ensure performance, security, and a seamless user experience. Whether you need an e-commerce platform or a complex SaaS product, Aenfinite delivers clean, reliable, and conversion-driven solutions.": "개발 팀이 반응형 웹사이트와 맞춤형 웹 애플리케이션부터 기업 수준의 소프트웨어와 모바일 앱까지 확장 가능하고 미래 대비가 된 디지털 솔루션을 구축합니다. 창의성과 견고한 코드를 결합하여 성능, 보안, 원활한 사용자 경험을 보장합니다. 이커머스 플랫폼이든 복잡한 SaaS 제품이든, Aenfinite는 깔끔하고 안정적이며 전환 중심의 솔루션을 제공합니다.",
  "Our creative team helps brands stand out with visually striking designs and strategic branding. From crafting a unique identity to designing intuitive interfaces and captivating marketing assets, we ensure every touchpoint feels consistent, premium, and on-brand. Aenfinite is where creativity meets strategy — turning ideas into memorable digital experiences.": "크리에이티브 팀이 시각적으로 인상적인 디자인과 전략적 브랜딩으로 브랜드의 차별화를 돕습니다. 고유한 아이덴티티 구축부터 직관적 인터페이스 및 매력적 마케팅 자산 디자인까지, 모든 접점이 일관되고 프리미엄하며 브랜드에 부합하도록 보장합니다. Aenfinite는 창의성과 전략이 만나는 곳 — 아이디어를 기억에 남는 디지털 경험으로 전환합니다.",
  "We create data-driven marketing campaigns that drive measurable results. Our team specializes in SEO, PPC, and social media strategies to boost visibility, capture leads, and grow your business. With Aenfinite, your brand gets a growth-focused digital partner, not just a marketing service provider.": "측정 가능한 성과를 제공하는 데이터 기반 마케팅 캠페인을 만듭니다. 팀은 가시성을 높이고, 리드를 확보하며, 비즈니스를 성장시키는 SEO, PPC, 소셜 미디어 전략을 전문으로 합니다. Aenfinite와 함께라면 단순한 마케팅 서비스 제공업체가 아닌 성장 중심의 디지털 파트너를 얻게 됩니다.",
  "Stay ahead of the curve with our AI-powered solutions and business automation tools. We build chatbots, virtual assistants, and intelligent workflows that save time, reduce costs, and scale operations. Aenfinite helps businesses embrace the future of technology with ease and confidence.": "AI 기반 솔루션과 비즈니스 자동화 도구로 한발 앞서 나가십시오. 시간을 절약하고, 비용을 절감하며, 운영을 확장하는 챗봇, 가상 비서, 지능형 워크플로를 구축합니다. Aenfinite는 비즈니스가 편리하고 자신 있게 기술의 미래를 수용할 수 있도록 돕습니다.",
  "Professional Digital Innovation Agency": "전문 디지털 혁신 에이전시",
  "Custom Web Design & Brand Development": "맞춤형 웹 디자인 및 브랜드 개발",
  "Serving US & Canada Markets": "미국 및 캐나다 시장 서비스",
  "Expert UI/UX & Digital Marketing Solutions": "전문 UI/UX 및 디지털 마케팅 솔루션",
  "5-Star Client Reviews & Clutch Rating": "5성급 고객 리뷰 및 Clutch 평점",
  "Expert Team - Adobe, Figma, Custom Development": "전문 팀 - Adobe, Figma, 맞춤 개발",
  "Agile Development & Design Process": "애자일 개발 및 디자인 프로세스",
  "Denver-Based Digital Agency": "덴버 기반 디지털 에이전시",
  "Professional Digital Innovation Services": "전문 디지털 혁신 서비스",
  "Custom Solutions for Every Business": "모든 비즈니스를 위한 맞춤형 솔루션",
  "E-Commerce & Mobile App Development": "이커머스 및 모바일 앱 개발",
  "SEO & Digital Marketing Specialists": "SEO 및 디지털 마케팅 전문가",
  "Innovative Design & Development Agency": "혁신적인 디자인 및 개발 에이전시",
  "Custom Websites, Apps & Brand Experiences": "맞춤형 웹사이트, 앱 및 브랜드 경험",
  "Serving Clients Across the US, Canada & Beyond": "미국, 캐나다 및 전 세계 고객 서비스",
  "Experts in UI/UX, SEO & Growth Marketing": "UI/UX, SEO 및 그로스 마케팅 전문가",
  "Trusted by Startups & Global Enterprises": "스타트업 및 글로벌 기업의 신뢰를 받는 파트너",
  "Skilled Team – React, WordPress, Firebase, Figma": "숙련된 팀 – React, WordPress, Firebase, Figma",
  "Agile & Data-Driven Development Process": "애자일 및 데이터 기반 개발 프로세스",
  "Global Agency with Southeast Asian Roots": "동남아시아에 뿌리를 둔 글로벌 에이전시",
  "Empowering Businesses with Scalable Solutions": "확장 가능한 솔루션으로 비즈니스 강화",
  "Tailor-Made Strategies for Every Industry": "모든 산업을 위한 맞춤형 전략",
  "Web, Mobile, and SaaS Development Experts": "웹, 모바일, SaaS 개발 전문가",
  "Results-Driven Digital Marketing Solutions": "성과 중심의 디지털 마케팅 솔루션",
  "End-to-End IT & Digital Solutions": "엔드투엔드 IT 및 디지털 솔루션",
  "Experts in Web, App & UI/UX Design": "웹, 앱 및 UI/UX 디자인 전문가",
  "Global Technology & Creative Agency": "글로벌 기술 및 크리에이티브 에이전시",
  "Trusted by Businesses Worldwide": "전 세계 비즈니스의 신뢰를 받는 파트너",
  "Driven by Innovation & Results": "혁신과 성과 중심",
  "Services": "서비스",
  "Contact": "문의",
  "About": "소개",
  "About Us": "소개",
  "Agency": "에이전시",
  "Blog": "블로그",
  "Featured Work": "주요 작업",
  "Privacy Policy": "개인정보 처리방침",
  "Partner with us": "파트너십",
  "Partner With Us": "파트너십",
  "Our Services": "서비스 안내",
  "Our Work": "포트폴리오",
  "Get in Touch": "문의하기",
  "Contact Us": "문의하기",
  "Let's Talk": "상담하기",
  "View All": "전체 보기",
  "All Rights Reserved": "모든 권리 보유",
  "Development Solutions": "개발 솔루션",
  "Design & Creative Services": "디자인 및 크리에이티브 서비스",
  "Design & Creative": "디자인 및 크리에이티브",
  "Marketing & Digital Solutions": "마케팅 및 디지털 솔루션",
  "Marketing & Growth": "마케팅 및 성장",
  "AI & Technology Solutions": "AI 및 기술 솔루션",
  "AI & Technology": "AI 및 기술",
  "Website Design & Development": "웹사이트 디자인 및 개발",
  "Real Estate Web Solutions": "부동산 웹 솔루션",
  "Brand Identity & Strategy": "브랜드 아이덴티티 및 전략",
  "Digital Marketing Strategy": "디지털 마케팅 전략",
  "Search Engine Optimization (SEO)": "검색 엔진 최적화 (SEO)",
  "Pay-Per-Click (PPC) Advertising": "클릭당 과금 (PPC) 광고",
  "Paid Advertising": "유료 광고",
  "Workflow & Business Automation": "워크플로 및 비즈니스 자동화",
  "If you can't find the service you need, just write to us and we'll figure something out": "필요한 서비스를 찾지 못하셨다면, 저희에게 연락해 주시면 함께 해결 방안을 찾아드리겠습니다",
  "Web Design": "웹 디자인",
  "Branding & Logo Design": "브랜딩 및 로고 디자인",
  "Digital Marketing": "디지털 마케팅",
  "App Development": "앱 개발",
  "E-Commerce Websites": "이커머스 웹사이트",
  "Custom Web Development": "맞춤형 웹 개발",
  "Graphic Design": "그래픽 디자인",
  "Logo Design": "로고 디자인",
  "SEO Services": "SEO 서비스",
  "Search Engine Optimization": "검색 엔진 최적화",
  "Social Media Marketing": "소셜 미디어 마케팅",
  "UI/UX Design": "UI/UX 디자인",
  "Packaging Design": "패키지 디자인",
  "Pay Per Click": "클릭당 과금",
  "Conference Branding": "컨퍼런스 브랜딩",
  "Trade Show Booth Design": "전시회 부스 디자인",
  "WordPress Websites": "WordPress 웹사이트",
  "Software & Platform Development": "소프트웨어 및 플랫폼 개발",
  "AI Chatbots & Virtual Assistants": "AI 챗봇 및 가상 비서",
  "Workflow and Business Automation": "워크플로 및 비즈니스 자동화",
  "Web Design and Branding for Real Estate": "부동산을 위한 웹 디자인 및 브랜딩",
  "Custom Development": "맞춤형 개발",
  "Get Started": "시작하기",
  "Request a Quote": "견적 요청",
  "Schedule a Call": "전화 상담 예약",
  "Free Consultation": "무료 상담",
  "Send Message": "메시지 보내기",
  "See our work": "포트폴리오 보기",
  "About Aenfinite": "Aenfinite 소개",
  "Explore Our Web Design Services": "웹 디자인 서비스 살펴보기",
  "Discover Our Branding Solutions": "브랜딩 솔루션 알아보기",
  "View Digital Marketing Services": "디지털 마케팅 서비스 보기",
  "Explore E-Commerce Solutions": "이커머스 솔루션 살펴보기",
  "See Our WordPress Services": "WordPress 서비스 보기",
  "Learn About App Development": "앱 개발에 대해 알아보기",
  "View Graphic Design Portfolio": "그래픽 디자인 포트폴리오 보기",
  "Explore Packaging Design Work": "패키지 디자인 작업 살펴보기",
  "View Custom Development Services": "맞춤형 개발 서비스 보기",
  "View all projects": "모든 프로젝트 보기",
  "View project": "프로젝트 보기",
  "Learn More": "더 알아보기",
  "Read More": "더 읽기",
  "See More": "더 보기",
  "show more": "더 보기",
  "New Project?": "새 프로젝트?",
  "Schedule A Meeting": "미팅 예약하기",
  "Let's talk": "상담하기",
  "Email us": "이메일 문의",
  "Follow your Vision": "비전을 실현하십시오",
  "Successful Aenfinite Projects –": "Aenfinite 성공 프로젝트 –",
  "Transforming Brands with Strategic Identity Design, High-Performance Websites, and Impactful Product Packaging.": "전략적 아이덴티티 디자인, 고성능 웹사이트, 임팩트 있는 제품 패키징으로 브랜드를 혁신합니다.",
  "years in business improving Aenfinite products for our customers": "Aenfinite 제품을 고객을 위해 개선해 온 사업 연수",
  "average NPS* we receive from our clients": "고객으로부터 받는 평균 NPS*",
  "*Net Promoter Score — willingness to recommend a service from 1-10": "*순추천지수(NPS) — 서비스를 추천할 의향 1~10점",
  "Your name*": "이름*",
  "Your e-mail*": "이메일*",
  "Tell us about your project…": "프로젝트에 대해 알려주십시오…",
  "Tell us about your project": "프로젝트에 대해 알려주십시오",
  "I'm interested in...": "관심 분야...",
  "Tell us your approximate budget": "대략적인 예산을 알려주십시오",
  "Send": "보내기",
  "E-Commerce Solutions": "이커머스 솔루션",
  "Packaging": "패키징",
  "Other": "기타",
  "Brand Identity": "브랜드 아이덴티티",
  "Starting from $100": "Starting from $100",
  "from $500 to $5000": "from $500 to $5000",
  "from $5000 to $20,000": "from $5000 to $20,000",
  "from $20,000 to $50,000": "from $20,000 to $50,000",
  "over $100,000": "over $100,000",
  "What solutions does Aenfinite® deliver?": "Aenfinite®는 어떤 솔루션을 제공합니까?",
  "How does Aenfinite® handle new projects?": "Aenfinite®는 새로운 프로젝트를 어떻게 처리합니까?",
  "Who does Aenfinite® work with?": "Aenfinite®는 누구와 협력합니까?",
  "Aenfinite® is a global IT and creative agency dedicated to helping businesses grow through strategy, design, and technology. We specialize in:": "Aenfinite®는 전략, 디자인, 기술을 통해 비즈니스 성장을 돕는 글로벌 IT 및 크리에이티브 에이전시입니다. 전문 분야는 다음과 같습니다:",
  "Brand Strategy & Design:": "브랜드 전략 및 디자인:",
  "Complete brand identity systems, logo creation, and guidelines that establish a powerful and consistent visual presence.": "강력하고 일관된 시각적 존재감을 구축하는 완전한 브랜드 아이덴티티 시스템, 로고 제작 및 가이드라인입니다.",
  "Web & App Development:": "웹 및 앱 개발:",
  "Custom websites, responsive designs, e-commerce solutions, and scalable mobile applications optimized for speed and conversions.": "속도와 전환에 최적화된 맞춤형 웹사이트, 반응형 디자인, 이커머스 솔루션 및 확장 가능한 모바일 애플리케이션입니다.",
  "Research-driven interface design, wireframes, and prototypes that ensure intuitive user journeys and higher engagement.": "직관적인 사용자 여정과 높은 참여를 보장하는 리서치 기반 인터페이스 디자인, 와이어프레임 및 프로토타입입니다.",
  "SEO, paid ads, and content strategies that boost visibility, traffic, and measurable ROI.": "가시성, 트래픽, 측정 가능한 ROI를 높이는 SEO, 유료 광고 및 콘텐츠 전략입니다.",
  "Technology & Automation:": "기술 및 자동화:",
  "AI-driven solutions, business process automation, and software development to streamline operations and scale efficiently.": "운영을 간소화하고 효율적으로 확장하기 위한 AI 기반 솔루션, 비즈니스 프로세스 자동화 및 소프트웨어 개발입니다.",
  "Our mission is simple: craft solutions that look stunning, work flawlessly, and help your business achieve real, measurable results.": "저희의 미션은 간단합니다: 시각적으로 뛰어나고, 완벽하게 작동하며, 비즈니스가 실질적이고 측정 가능한 성과를 달성하도록 돕는 솔루션을 만드는 것입니다.",
  "We follow a clear, collaborative process that keeps you involved and ensures quality at every stage:": "저희는 고객의 참여를 유지하고 모든 단계에서 품질을 보장하는 명확하고 협력적인 프로세스를 따릅니다:",
  "1. Discovery & Planning:": "1. 탐색 및 계획:",
  "We learn about your business, audience, and goals to define a clear strategy.": "비즈니스, 고객층, 목표를 파악하여 명확한 전략을 정의합니다.",
  "2. Concept & Direction:": "2. 컨셉 및 방향:",
  "Our creatives prepare moodboards, concepts, and design directions aligned with your brand vision.": "크리에이티브 팀이 브랜드 비전에 맞는 무드보드, 컨셉, 디자인 방향을 준비합니다.",
  "3. Design & Development:": "3. 디자인 및 개발:",
  "Whether it's branding, a website, or packaging, we design, iterate, and refine until we achieve the perfect result.": "브랜딩, 웹사이트, 패키징 등 완벽한 결과를 달성할 때까지 디자인하고, 반복하며, 개선합니다.",
  "4. Implementation:": "4. 구현:",
  "Our development team brings the designs to life, delivering high-performance digital products or print-ready assets.": "개발 팀이 디자인에 생명을 불어넣어 고성능 디지털 제품이나 인쇄 준비 자산을 제공합니다.",
  "5. Launch & Optimization:": "5. 출시 및 최적화:",
  "We assist with deployment, provide training if needed, and continuously monitor results for improvements.": "배포를 지원하고, 필요 시 교육을 제공하며, 개선을 위해 결과를 지속적으로 모니터링합니다.",
  "Every project is treated as a long-term partnership — your success is our success.": "모든 프로젝트는 장기적인 파트너십으로 취급됩니다 — 고객의 성공이 저희의 성공입니다.",
  "Aenfinite® partners with businesses of all sizes — from ambitious startups to established enterprises — across multiple industries. Our experience spans:": "Aenfinite®는 다양한 산업 분야에서 야심찬 스타트업부터 기존 대기업까지 모든 규모의 비즈니스와 파트너십을 맺고 있습니다. 경험 분야는 다음과 같습니다:",
  "Technology & SaaS – web platforms, SaaS UI/UX, and product branding": "기술 및 SaaS – 웹 플랫폼, SaaS UI/UX 및 제품 브랜딩",
  "Healthcare & Wellness – medical branding, patient-friendly interfaces, and compliance-ready solutions": "헬스케어 및 웰니스 – 의료 브랜딩, 환자 친화적 인터페이스 및 규정 준수 솔루션",
  "Real Estate & Construction – property websites, branding, and lead-generation campaigns": "부동산 및 건설 – 부동산 웹사이트, 브랜딩 및 리드 생성 캠페인",
  "Retail & E-Commerce – packaging, online store design, and conversion optimization": "소매 및 이커머스 – 패키징, 온라인 스토어 디자인 및 전환 최적화",
  "Professional Services – corporate websites, marketing automation, and client portals": "전문 서비스 – 기업 웹사이트, 마케팅 자동화 및 고객 포털",
  "No matter the industry, our goal is to create work that resonates with your audience and drives measurable growth.": "어떤 산업이든 저희의 목표는 고객의 타겟 오디언스에게 공감을 불러일으키고 측정 가능한 성장을 촉진하는 결과물을 만드는 것입니다.",
  "How quickly do you respond to contact inquiries?": "문의에 얼마나 빨리 응답합니까?",
  "What services does Aenfinite provide?": "Aenfinite는 어떤 서비스를 제공합니까?",
  "Do you work with businesses outside the US and Canada?": "미국과 캐나다 이외의 비즈니스와도 협력합니까?",
  "What is your typical project timeline?": "일반적인 프로젝트 일정은 어떻게 됩니까?",
  "Do you offer ongoing support after project completion?": "프로젝트 완료 후 지속적인 지원을 제공합니까?",
  "How do you price your services?": "서비스 가격은 어떻게 책정됩니까?",
  "We typically respond to all contact inquiries within 24 hours during business days. For urgent project needs, we offer same-day response options.": "영업일 기준 24시간 이내에 모든 문의에 응답합니다. 긴급한 프로젝트 요구 사항의 경우 당일 응답 옵션을 제공합니다.",
  "Aenfinite provides comprehensive digital services including web design, branding, digital marketing, SEO, business automation, and custom development solutions for businesses across the US and Canada.": "Aenfinite는 미국과 캐나다 전역의 비즈니스를 위해 웹 디자인, 브랜딩, 디지털 마케팅, SEO, 비즈니스 자동화 및 맞춤형 개발 솔루션을 포함한 포괄적인 디지털 서비스를 제공합니다.",
  "While we primarily focus on US and Canada markets, we do work with select international clients. Please contact us to discuss your specific project requirements and location.": "주로 미국과 캐나다 시장에 집중하고 있지만, 선별된 해외 고객과도 협력합니다. 구체적인 프로젝트 요구 사항과 위치에 대해 논의하려면 문의해 주십시오.",
  "Project timelines vary based on scope and complexity. Web design projects typically take 4-8 weeks, while comprehensive branding projects may take 6-12 weeks. We provide detailed timelines during our initial consultation.": "프로젝트 일정은 범위와 복잡성에 따라 다릅니다. 웹 디자인 프로젝트는 일반적으로 4~8주가 소요되며, 포괄적인 브랜딩 프로젝트는 6~12주가 소요될 수 있습니다. 초기 상담 시 상세한 일정을 제공합니다.",
  "Yes, we offer comprehensive ongoing support and maintenance packages to ensure your digital assets continue performing optimally. Support options include website updates, SEO monitoring, and technical assistance.": "네, 디지털 자산이 최적의 성능을 지속적으로 유지할 수 있도록 포괄적인 지속 지원 및 유지보수 패키지를 제공합니다. 지원 옵션에는 웹사이트 업데이트, SEO 모니터링 및 기술 지원이 포함됩니다.",
  "We provide custom quotes based on project scope, timeline, and specific requirements. Our pricing is transparent and competitive, with packages starting from $2,500 for web design and $1,500 for branding projects.": "프로젝트 범위, 일정 및 구체적 요구 사항에 따라 맞춤 견적을 제공합니다. 가격은 투명하고 경쟁력 있으며, 웹 디자인은 $2,500부터, 브랜딩 프로젝트는 $1,500부터 패키지가 시작됩니다.",
  "Have a Project in Mind? Let's Build Something Great Together.": "프로젝트가 있으신가요? 함께 멋진 것을 만들어 봅시다.",
  "Company": "회사",
  "Connect": "연결",
  "Address": "주소",
  "Headquartered in Colorado & Beyond": "콜로라도 본사 및 그 너머",
  "Professional Digital Agency Serving US & Canada": "미국 및 캐나다를 서비스하는 전문 디지털 에이전시",
  "White Label Services": "화이트 라벨 서비스",
  "Referral Program": "추천 프로그램",
  "GHL Services": "GHL 서비스",
  "We use cookies to enhance your user experience. By clicking ACCEPT or continuing to browse, you agree to our": "사용자 경험을 향상시키기 위해 쿠키를 사용합니다. 수락을 클릭하거나 계속 탐색하면 당사의",
  "Accept": "수락",
  "Custom Website Design": "맞춤형 웹사이트 디자인",
  "Responsive Design": "반응형 디자인",
  "Landing Pages": "랜딩 페이지",
  "Corporate Websites": "기업 웹사이트",
  "Brand Strategy": "브랜드 전략",
  "Brand Guidelines": "브랜드 가이드라인",
  "Corporate Identity": "기업 아이덴티티",
  "Re-branding": "리브랜딩",
  "SEO Optimization": "SEO 최적화",
  "Email Marketing": "이메일 마케팅",
  "PPC Campaigns": "PPC 캠페인",
  "Content Marketing": "콘텐츠 마케팅",
  "Shopify Development": "Shopify 개발",
  "Online Stores": "온라인 스토어",
  "Payment Integration": "결제 연동",
  "Product Catalogs": "제품 카탈로그",
  "Mobile Commerce": "모바일 커머스",
  "Custom WordPress": "맞춤형 WordPress",
  "Theme Development": "테마 개발",
  "Plugin Development": "플러그인 개발",
  "CMS Solutions": "CMS 솔루션",
  "Site Optimization": "사이트 최적화",
  "Maintenance": "유지보수",
  "iOS Apps": "iOS 앱",
  "Android Apps": "Android 앱",
  "Progressive Web Apps": "프로그레시브 웹 앱",
  "Cross Platforms": "크로스 플랫폼",
  "App Store Launch": "App Store 출시",
  "Print Design": "인쇄 디자인",
  "Business Cards": "명함",
  "Brochures": "브로슈어",
  "Digital Graphics": "디지털 그래픽",
  "Content Design": "콘텐츠 디자인",
  "Marketing Materials": "마케팅 자료",
  "Brand Label": "브랜드 라벨",
  "Product Label": "제품 라벨",
  "Food & Beverage": "식음료",
  "3D Mockups": "3D 목업",
  "Retail Ready": "소매 유통 준비",
  "Software Development": "소프트웨어 개발",
  "Business Automation": "비즈니스 자동화",
  "AI Chatbots": "AI 챗봇",
  "Platform Development": "플랫폼 개발",
  "Workflow Automation": "워크플로 자동화",
  "Custom Websites": "맞춤형 웹사이트",
  "Software & Platforms": "소프트웨어 및 플랫폼",
  "Mobile Apps": "모바일 앱",
  "Website Design": "웹사이트 디자인",
  "Real Estate Solutions": "부동산 솔루션",
  "Graphics": "그래픽",
  "Trade Show": "전시회",
  "Automation": "자동화",
  "Athletic Branding": "스포츠 브랜딩",
  "Luxury Branding": "럭셔리 브랜딩",
  "Beauty & Cosmetics": "뷰티 및 화장품",
  "Fragrance Identity": "향수 아이덴티티",
  "AI Platform": "AI 플랫폼",
  "Tech Branding": "테크 브랜딩",
  "Marketing Platform": "마케팅 플랫폼",
  "Business Development": "비즈니스 개발",
  "Professional Branding": "전문 브랜딩",
  "E-commerce Development": "이커머스 개발",
  "Shopping Platform": "쇼핑 플랫폼",
  "User Experience": "사용자 경험",
  "Algorithm Solutions": "알고리즘 솔루션",
  "Startup Identity": "스타트업 아이덴티티",
  "Social Platform": "소셜 플랫폼",
  "Collaboration Tools": "협업 도구",
  "Creative Branding": "크리에이티브 브랜딩",
  "Web Development": "웹 개발",
  "Development": "개발",
  "Custom Animations": "맞춤형 애니메이션",
  "Concerts Management": "콘서트 관리",
  "Mobile UI/UX": "모바일 UI/UX",
  "Neurotechnology": "신경기술",
  "Innovation": "혁신",
  "App Design UI/UX": "앱 디자인 UI/UX",
  "Mental Wellness": "정신 건강",
  "Healthcare": "헬스케어",
  "3D Design": "3D 디자인",
  "Visual Identity": "비주얼 아이덴티티",
  "Wellness": "웰니스",
  "CFDI Compliance": "CFDI 규정 준수",
  "Mobile App": "모바일 앱",
  "Fintech": "핀테크",
  "Data Analytics": "데이터 분석",
  "Tech": "테크",
  "Brand Design": "브랜드 디자인",
  "Brand Collateral": "브랜드 인쇄물",
  "Real Estate": "부동산",
  "Wordpress": "WordPress",
  "Animations": "애니메이션",
  "Motion Graphics": "모션 그래픽",
  "View collection (8 images)": "컬렉션 보기 (이미지 8장)",
  "View collection (5 images)": "컬렉션 보기 (이미지 5장)",
  "Digital Innovation Services": "디지털 혁신 서비스",
  "Founder & CEO": "설립자 및 CEO",
  "customer service": "고객 서비스",
  "Custom WordPress development and design solutions": "맞춤형 WordPress 개발 및 디자인 솔루션",
  "Custom-built online stores and e-commerce platforms": "맞춤형 온라인 스토어 및 이커머스 플랫폼",
  "Tailored web applications and systems": "맞춤형 웹 애플리케이션 및 시스템",
  "Custom software and SaaS platform solutions": "맞춤형 소프트웨어 및 SaaS 플랫폼 솔루션",
  "Mobile app development for iOS and Android": "iOS 및 Android 모바일 앱 개발",
  "Responsive and user-focused website solutions": "반응형 및 사용자 중심 웹사이트 솔루션",
  "Web design and branding for real estate businesses": "부동산 비즈니스를 위한 웹 디자인 및 브랜딩",
  "User-centered interface and experience design": "사용자 중심 인터페이스 및 경험 디자인",
  "Logo design, brand strategy, and guidelines": "로고 디자인, 브랜드 전략 및 가이드라인",
  "Creative design solutions for digital and print": "디지털 및 인쇄를 위한 크리에이티브 디자인 솔루션",
  "Custom booth design for trade shows": "전시회를 위한 맞춤형 부스 디자인",
  "Branding design solutions for conferences": "컨퍼런스를 위한 브랜딩 디자인 솔루션",
  "Comprehensive digital marketing planning": "포괄적인 디지털 마케팅 계획",
  "SEO strategies to improve visibility": "가시성 향상을 위한 SEO 전략",
  "Targeted PPC campaigns for growth": "성장을 위한 타겟 PPC 캠페인",
  "Social media campaigns and content strategies": "소셜 미디어 캠페인 및 콘텐츠 전략",
  "Online advertising across multiple platforms": "다중 플랫폼 온라인 광고",
  "Professional digital services including web design, branding, and marketing": "웹 디자인, 브랜딩, 마케팅을 포함한 전문 디지털 서비스",
  "Our work portfolio showcasing successful projects": "성공적인 프로젝트를 보여주는 포트폴리오",
  "Learn about Aenfinite and our mission": "Aenfinite와 사명에 대해 알아보기",
  "Get in touch with our team": "팀에 문의하기",
  "Aenfinite - Digital Innovation Agency": "Aenfinite - 디지털 혁신 에이전시",
  "Aenfinite Digital Innovation Agency": "Aenfinite 디지털 혁신 에이전시",
  "Digital innovation agency specializing in web design, branding, UI/UX design, digital marketing, and e-commerce development.": "웹 디자인, 브랜딩, UI/UX 디자인, 디지털 마케팅, 이커머스 개발을 전문으로 하는 디지털 혁신 에이전시입니다.",
  "digital innovation agency specializing in": "다음을 전문으로 하는 디지털 혁신 에이전시",
  "custom web design, brand identity, UI/UX design, digital marketing, e-commerce development, and comprehensive digital transformation solutions": "맞춤형 웹 디자인, 브랜드 아이덴티티, UI/UX 디자인, 디지털 마케팅, 이커머스 개발 및 포괄적인 디지털 전환 솔루션",
  "Serving businesses across the US and Canada": "미국과 캐나다 전역의 비즈니스에 서비스 제공",
  "Award-Winning Digital Innovation Agency": "수상 경력의 디지털 혁신 에이전시",
  "Transform your business with Aenfinite": "Aenfinite와 함께 비즈니스를 혁신하십시오",
  "Web Design, Branding & Digital Marketing": "웹 디자인, 브랜딩 및 디지털 마케팅",
  "digital agency": "디지털 에이전시",
  "web design agency": "웹 디자인 에이전시",
  "branding agency": "브랜딩 에이전시",
  "digital marketing agency Denver": "덴버 디지털 마케팅 에이전시",
  "UI UX design": "UI UX 디자인",
  "custom web development": "맞춤형 웹 개발",
  "SEO services": "SEO 서비스",
  "app development": "앱 개발",
  "e-commerce development": "이커머스 개발",
  "digital transformation": "디지털 전환",
  "Monday": "월요일",
  "Tuesday": "화요일",
  "Wednesday": "수요일",
  "Thursday": "목요일",
  "Friday": "금요일",
  "English": "영어",
  "Work": "포트폴리오",
  "Branding": "브랜딩",
  "Paid Ads": "유료 광고",
  "E-Commerce": "이커머스"
}
